{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037151",
        "source": "도서",
        "writer": "염관식, 옥미혜",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2558-841-4",
        "version": "개정 1판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "요즘 제주",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2021-06-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "토끼썸"
    },
    "text": "静かな自生地であるウサギ島を眺めながらコーヒータイムを楽しむことができるカフェが旧左の海辺にあります。 カフェの内部は居心地が良く、海を眺めながら野外テーブルでピクニックを楽しむこともできます。 このカフェは野外用ピクニックバスケットセットで有名で、向かい側の芝生でピクニックを楽しむことができます。 ここは旅行者にとって認証ショットを撮るために非常に重要です。 ピクニックバスケットにはパン、バター、ジャム、クッキー、飲み物などが含まれており、ピクニックマット、日傘、花冠、花ブレスレット、シルクフラワー花束なども提供されます。 欲しいアイテムを買うには事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの名前は何ですか？",
            "answer": "このカフェの名前は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんな場所にありますか？",
            "answer": "このカフェは旧左の海辺にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの内部はどうですか？",
            "answer": "カフェの内部は居心地が良く、海を眺めながらコーヒータイムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "このカフェでは野外テーブルでピクニックを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカフェは野外用ピクニックバスケットセットで有名です。"
        },
        {
            "question": "ピクニックバスケットには何が含まれていますか？",
            "answer": "ピクニックバスケットにはパン、バター、ジャム、クッキー、飲み物などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ピクニックバスケットの予約方法はありますか？",
            "answer": "ピクニックバスケットを予約するには事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "カフェの向かい側の芝生では何ができますか？",
            "answer": "カフェの向かい側の芝生ではピクニックを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されるアイテムは何ですか？",
            "answer": "カフェで提供されるアイテムにはピクニックマット、日傘、花冠、花ブレスレット、シルクフラワー花束などがあります。"
        },
        {
            "question": "アイテムを購入するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "アイテムを購入するには事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 367
    }
}